【執二攤】湯洛雯頂替黃心穎重拍《法證先鋒IV》

黃心穎和許志安爆出「安心事件」，二人工作全面叫停，而黃心穎有份演出的劇集，包括《法證先鋒IV》和《牛下女高音》都需要重拍。 日前本報曾報道湯洛雯（靚湯）﹑蔡思貝或黃翠如，都有機會頂替黃心穎在《法證IV》的記者角色，結果由黃心穎的好姊妹靚湯跑出。

有報道指靚湯已落實拍攝《法證IV》，今日她已返無綫試造型，但靚湯要在開工前減磅。另外，有指黃心穎原定今個月要到巴塞隆拿工作，但受「安心事件」影響，要由李佳芯和高海寧頂替。

雞穎去死啦